有無人想夾份訂Financial Times Premium

暫時已有4人夾, 有興建留tg

幾錢？

有性趣
幾錢？

大約HKD360一個月, 視乎人數, 起碼6個人先訂
如果6個人夾 = 360/6 = 每人HKD60/月

咁貴，有咩用？

有美女 tips

60蚊有高質新聞睇

剛剛 lap 過，好似冇乜用

已send

學校包埋

no premium contents

sent